[最後公投]今晚是否仍去元朗Yoho

去=正評
不去=負評

7:00

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

已經去緊

推

去緊喎⋯⋯